林子崙你老母比人炸到鬆

炸到你變咗弱智

唔可以係冇人記得呢樣野，都我死嗰日都會繼續追擊你

林子崙老母負皮我

巴打小幾？

你就小幾

咁鍾意炸龜我屌你老母

炸龜 起底咪有

佢炸啲咩，點解你要炸佢老母

明白了

好耐年前

正仆街

bin

Bin 你老母畀狗屌，烏龜咁可愛

人神共憤，條柒頭唔抵得烏龜咁可愛搞啲龜，底條柒頭生得咁樣柒

我愛烏龜